以前啲人咪冷氣咪又係咁生活

宜家啲人真係唔捱得

咪冷氣